【陰謀論？】武漢係咪真係有新沙示？

起唔到火葬場，就話幾萬個村民中咗新沙示，捉晒入市疾控中心
將啲有反抗意識既人，用疾病屠殺幾萬人，換幾年安穩。

睇定di先

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

沙示汽水咩
沙士/SARS呀

火葬場唔係起係 廣東咩？

沙士係武漢喎

睇下地圖先